男朋友生日可以點慶祝？

男朋友就黎生日
預左一整日去玩
但唔係好諗到去邊同埋點樣慶祝
大家係點樣同男女朋友慶祝生日

BOB

11點幾幫佢含
等到搭正12點佢射出黎

屌都有d估到會係呢d答案

This

我都想知，男朋友下個月生日

呢個真，簡簡單單夠晒實際，好過安排足全日活動，變相係佢陪你幫佢慶祝番自己生日

女人最中意填滿哂男人d 時間以為咁樣會令到佢好開心
煮餐飯散買兩件餅仔一齊食已經足夠

叫佢去打機or上網wtever
你係枱底含到佢射為止

認真，帶多個姊妹同佢3p

利申女朋友生日帶左個兄弟同佢3p

平時佢插你

今次你插佢啦 記得一路插一路幫佢打丁

送頂帽比佢啦

屌你

一齊去op玩囉,唔係就一齊打下機之後食餐飯囉,唔洗太多花巧野,我自己生日同係同屋企人/女朋友食飯或者同朋友出黎眾下都夠

帶佢去叫雞

同佢分手

同佢69

含到射

屌佢到入醫院

我12點去左佢屋企樓下同佢切蛋糕 之後正日各自係屋企趕功課 夜晚再食飯同送禮物

嗰日成日都唔好理佢，夜晚先出現同佢慶祝，最好係用個唔同嘅look等佢有新鮮感

唔好搞到佢全日都好忙
男人平時做嘢已經辛苦到仆街
俾佢抖一日配佢打下機食個飯跟著執翻幾劑就ok

搵間酒店食buffet 之後預先book間酒店房 偷偷地整啲汽球裝飾間房 我上次慶祝男朋友生日都係咁